中國人開始提早過香港， 怕封城無得走

大家知點做未

自己香港 自己救

香港關口

一隻也不能入

睇路呀